我將部 iPhone upgrade 左上 iOS 13

覺得有用/有趣的新功能包括：
Mouse Input
Keyboard Swipe to Type 等 9 項

你用個陣冇彈 app咩，我通常一用語音輸入就會彈

你咁講 我就試左
的確會彈 app
不過對我影識唔大 我少用 voice input

大陸仔？支持同支援亂咁用

依你之見 應該用咩字眼好

咩App會彈？

我都想試
銀行app有冇問題？

今次啲英文終於冇之前咁做作

iOS 13 入面用親英文 keyboard voice input 都會彈

你唔用 English voice input 應該都 ok
iOS 13 幾穩定

都係多謝大家既 feedback

好多link都死左
Down唔到
求link

係 Apple 搞到今次 update iOS 好難
我都係要用 Mac 先整到

兩個都好似係大陸用其實?

其實係因為佢依家只係俾 developer姐，本身要有 developer account先 down到，未出公眾 beta版
所以要 download就麻煩啲

咁你 app store有冇彈先係 purchase個度撳入去啲 app我必彈 app
同冇左更新個位都唔知之後點更新 app

咁用返 support ?

冇錯
不過上幾代 beta 都可以係 iOS device 上直接裝 係今次開始麻煩左

冇彈
如果有 app 要 update, 佢會出現係右上角你個 account 度

6s果啲有無dark mode

mouse control 果舊野真係好柒

有

係 好好地整個 cursor 咪仲好

十年前已經有嘅swap keyboard加上IOS又可以叫新功能

其實我都好亂，冇講咁正式既國語

兩個都有用，媽呀仲亂

擺明係Chok 聲，照負皮，仲用晒3個account負
句「新鮮滾熱辣，新鮮滾熱辣」係正常聲嚟嘅，同後面唔同聲

Dislike，唔係負皮

遲到都好過冇到既

咩叫 「account 負」

Sad
Don’t leave me

屌你老母 唔支援IP6

咪臭係

係Home Screen 㩒實d app 就有menu 彈出嚟, 唔洗3D touch？
咁點移d app 嘅位置？

㩒耐啲？
利申鳩估

都係襟耐啲 同平時差唔多

估中左

想問i 8Plus係咪都有dark mode?

有無食電d?

Apple個網all new features裡面有38 new language keyboards，包括cantonese，請問有試過嗎？

iPhone 6得1GB ram 狗都唔屌啦

IOS13 係咪有黑夜模式？

啲建議字比之前出得好好多，好多都啱用

即係冇新keyboard，只係改善咗啲建議字？我以為終於有廣東話拼音唔洗用Gboard添

有線 mouse 你駁到都用得

OF COURSE

試左 但 feel 唔到有咩特別
你有冇咩發現

係咩 有冇例子

廣東話係得咁